有冇巴打試過喺carousell租車

想知信唔信得過

我愛你

認真問架

莫雷拉騎馬咪得邊洗租車

屈你整壞fatfat

我就係驚呢樣

Carousell嗰啲肯定冇搞租車保險
又會屈9你hi花
自己衡量

宏X租車好過啦，雖然貴啲啲，同埋按金要 2-3萬（hold兩星期）

但好過被人屈賠錢

樓主入天水圍熊貓gp係咪搵你
我架單車比人偷左想大家幫幫眼

咁我應該搵錯人88